[理大]有冇人跌左隻DW啊

有就快啲去fmo拎返啦

我左手戴錶冇諗過跌右隻

唔好覆佢, 當佢透明

推一推

樓主好心有好報
雖然隻錶唔係我

樓主真好人 give u a like

邊個將d垃圾周圍dum

發覺poly超多好人
前幾日我唔見左支apple pencil
今日去報失即刻搵返

希望啦
Final year搵緊工好迷惘

可能係情侶錶呢
市面上除左佢真係唔太覺有其他選擇

樓主讀邊科

Engine仔

我都係

Which dept

EE

垃圾中國製石英表賣千幾蚊
傻仔先會買

EE聽講輕鬆有job offer喎

有冇呀。。。你咩dept

樓主好man好好人呀